# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoinst\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-24 15:12+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. progress step title
#. progress step title
#: src/clients/autoinst_scripts1_finish.rb:47
#: src/clients/autoinst_scripts2_finish.rb:45
msgid "Executing autoinstall scripts in the installation environment..."
msgstr "正在安裝環境中執行自動安裝指令碼..."

#. encoding: utf-8
#: src/clients/autoinst_test_clone.rb:15
msgid "Reading configuration data..."
msgstr "正在讀取配置資料..."

#: src/clients/autoinst_test_clone.rb:16 src/clients/autoyast.rb:123
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:613
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:333 src/modules/Profile.rb:339
msgid "This may take a while"
msgstr "這可能要花費一點時間"

#. encoding: utf-8
#. File:	clients/autoyast.ycp
#. Summary:	Main file for client call
#. Authors:	Anas Nashif <nashif@suse.de>
#.
#. $Id$
#: src/clients/autoyast.rb:35
msgid "Error while reading configuration data."
msgstr "讀取配置資料時出錯。"

#: src/clients/autoyast.rb:68
msgid "AutoYaST"
msgstr "AutoYaST"

#. command line options
#. Init variables
#. AutoInstall::PXELocalBoot();
#. Backup
#. Now check if there any classes defined in theis pre final control file
#: src/clients/autoyast.rb:114 src/clients/ayast_setup.rb:148
#: src/clients/inst_autoinit.rb:188 src/clients/inst_autosetup.rb:374
#: src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:423
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:1001
msgid ""
"Error while parsing the control file.\n"
"Check the log files for more details or fix the\n"
"control file and try again.\n"
msgstr ""
"解析控制檔案時出錯。\n"
"請檢查日誌檔案瞭解更多細節，或修復該控制檔案並重試。\n"

#: src/clients/autoyast.rb:122 src/include/autoinstall/conftree.rb:612
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:332
msgid "Reading configuration data"
msgstr "正在讀取配置資料"

#. encoding: utf-8
#. * File:
#. * Package:     Auto-installation
#. * Author:      Uwe Gansert <ug@suse.de>
#. * Summary:
#. *
#. * Changes:     * initial
#. 0.2:         * added Pkg::TargetInit
#. 0.3:         * support for <post-packages>
#. 0.4:         * support for the <ask> feature
#. 0.5:         * support for the new "keep install network"
#. feature of 10.3
#. * Version:     0.5
#. * $Id$
#.
#. this client can be called from a running system,
#. to do the autoyast configuration.
#. You have to provide a profile and autoyast will
#. configure your system like in the profile.
#. Only stage2 configuration can be done.
#. yast2 ./ayast_setup.rb setup filename=/tmp/my.xml
#: src/clients/ayast_setup.rb:48
msgid "Client for AutoYaST configuration on the running system"
msgstr "運行中系統上的 AutoYaST 配置客戶端"

#: src/clients/ayast_setup.rb:58
msgid "Configure the system using given AutoYaST profile"
msgstr "使用給定 autoyast 方案配置系統"

#: src/clients/ayast_setup.rb:65
msgid "Path to AutoYaST profile"
msgstr "AutoYaST 方案路徑"

#: src/clients/ayast_setup.rb:70
msgid "enable/disable all package handling"
msgstr "啟用/禁用全部軟體包處理"

#: src/clients/ayast_setup.rb:87 src/clients/clone_system.rb:82
msgid "Empty parameter list"
msgstr "空參數列表"

#. the following is needed since 10.3
#. otherwise the already configured network gets removed
#: src/clients/ayast_setup.rb:135
msgid "Path to AutoYaST profile must be set."
msgstr "必須設定 AutoYaST 方案路徑。"

#. if we get no argument or map of options we are not in command line
#: src/clients/clone_system.rb:47
msgid ""
"Client for creating an AutoYaST profile based on the currently running system"
msgstr "基於當前運行中系統創建 AutoYaST 方案的客戶端"

#: src/clients/clone_system.rb:57
msgid "known modules: %1"
msgstr "已知模組：%1"

#: src/clients/clone_system.rb:64
msgid "comma separated list of modules to clone"
msgstr "逗號分隔的待克隆模組列表"

#: src/clients/clone_system.rb:89
msgid "Cloning the system..."
msgstr "正在克隆系統..."

#. TRANSLATORS: %s is path where profile can be found
#: src/clients/clone_system.rb:91
msgid "The resulting autoyast profile can be found in %s."
msgstr "生成的 autoyast 方案可在 %s 找到。"

#. help 1/2
#: src/clients/files_auto.rb:170
msgid ""
"<p>Using this dialog, copy the contents of the file and specify the final\n"
"path on the installed system. YaST will copy this file to the specified "
"location.</p>"
msgstr ""
"<p>使用此對話方塊複製檔案內容並指定其在安裝好的系統上的最終路徑。YaST2 會把此文"
"件複製到指定的位置。</p>"

#. help 2/2
#: src/clients/files_auto.rb:177
msgid ""
"<p>To protect copied files, set the owner and the permissions of the files.\n"
"Set the owner using the syntax <i>userid:groupid</i>.  Permissions can be a "
"symbolic\n"
"representation of changes to make or an octal  number  representing  the bit "
"pattern for the\n"
"new permissions.</p>"
msgstr ""
"<p>為了保護所複製的檔案，請設定檔案的所有者與許可權。\n"
"可使用語法 <i>userid:groupid</i> 設定所有者。許可權可以是表示待執行修改的符號\n"
"，也可以是代表新許可權的位模式的八進位制數字。</p>"

#: src/clients/files_auto.rb:185
msgid "Configuration File Editor"
msgstr "配置檔案編輯器"

#: src/clients/files_auto.rb:191
msgid "&File Path"
msgstr "檔案路徑(&F)"

#: src/clients/files_auto.rb:200
msgid "&Owner"
msgstr "所有者(&O)"

#: src/clients/files_auto.rb:206
msgid "&Permissions"
msgstr "許可權(&P)"

#: src/clients/files_auto.rb:214
msgid "&Retrieve from"
msgstr "擷取位置(&R)"

#: src/clients/files_auto.rb:221
msgid "File So&urce"
msgstr "檔案源(&U)"

#: src/clients/files_auto.rb:226
msgid "&Load new contents"
msgstr "載入新內容(&L)"

#. why?
#. if (mode == `edit)
#. {
#. UI::ChangeWidget(`id(`filename), `Enabled, false);
#. }
#: src/clients/files_auto.rb:263
msgid ""
"Provide at least the file\n"
"name and the contents of the file.\n"
msgstr "請至少提供檔名與檔案內容。\n"

#. OPEN
#: src/clients/files_auto.rb:273 src/include/autoinstall/conftree.rb:596
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:397
msgid "Select a file to load."
msgstr "請選擇要載入的檔案。"

#. Summary of configuration
#: src/clients/files_auto.rb:301
msgid "Available Files"
msgstr "可用檔案"

#: src/clients/files_auto.rb:305
msgid "File Path"
msgstr "檔案路徑"

#: src/clients/files_auto.rb:305
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/clients/files_auto.rb:305
msgid "Permissions"
msgstr "許可權"

#: src/clients/files_auto.rb:319
msgid "Add Complete Configuration Files"
msgstr "添加完整配置檔案"

#: src/clients/files_auto.rb:321
msgid ""
"<p>For many applications and services, you might have prepared\n"
"a configuration file that should be copied in a complete form to a location "
"in the\n"
"installed system. For example, this is the case if you are installing a web "
"server\n"
"and have an httpd.conf configuration file prepared.</p>"
msgstr ""
"<p>對於許多應用程式與服務，您可能早就優化出了一個配置檔案，\n"
"該檔案應被完整地複製到安裝好的系統的某個位置。\n"
"例如，當您正在安裝一個 Web 伺服器時，若您早就有了一個\n"
"httpd.conf 配置檔案，就符合上面的情景。</p>"

#: src/clients/files_auto.rb:332
msgid "Select a file from the table first."
msgstr "請先從表中選擇一個檔案。"

#. Help text for last dialog of base installation
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:32
msgid ""
"<p>\n"
"Please wait while the system is being configured.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"系統正在配置中，請稍候。\n"
"</p>"

#. Progress bar that displays overall progress in this dialog
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:53
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. Dialog title for autoyast dialog
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:62
msgid "Configuring System according to auto-install settings"
msgstr "正在根據自動安裝設定配置系統"

#. determine name of client, if not use default name
#. Call::Function(module_auto, ["Import", eval(Profile::current[resource]:$[])   ]);
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:157 src/clients/inst_autoconfigure.rb:186
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:199
msgid "Configuring %1"
msgstr "配置 %1"

#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:159 src/clients/inst_autoconfigure.rb:188
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:201
msgid "Not Configuring %1"
msgstr "未配置 %1"

#. online update
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:253
msgid "Executing Post-Scripts"
msgstr "正在執行安裝後指令碼"

#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:269
msgid "Restarting all running services"
msgstr "正在重啟全部運行中的服務"

#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:289
msgid "Activating systemd default target"
msgstr "正在啟用 systemd 默認物件"

#. Just in case, remove this file to avoid reconfiguring...
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:302
msgid "Finishing Configuration"
msgstr "正在完成配置"

#. NetworkInterfaces::Write( ".*" );
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:405
msgid "Processing resource %1"
msgstr "正在處理資源 %1"

#. encoding: utf-8
#. File:	clients/inst_autoimage.ycp
#. Package:	Auto-installation
#. Author:      Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Summary:	Imaging
#.
#. $Id$
#: src/clients/inst_autoimage.rb:31
msgid ""
"<p>\n"
"Please wait while the image is retrieved.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"正在擷取映像，請稍候。</p>\n"

#: src/clients/inst_autoimage.rb:32
msgid "Retrieve Image File"
msgstr "擷取映像檔案"

#: src/clients/inst_autoimage.rb:32
msgid "Install image file"
msgstr "安裝映像檔案"

#: src/clients/inst_autoimage.rb:35
msgid "Retrieving image file..."
msgstr "正在擷取映像檔案..."

#: src/clients/inst_autoimage.rb:36
msgid "Installing image file..."
msgstr "正在安裝映像檔案..."

#: src/clients/inst_autoimage.rb:40
msgid "Installing image into system..."
msgstr "正在將映像安裝到系統中..."

#. if (!AutoinstImage::Get(AutoinstSoftware::ft_module, Installation::destdir ))
#. {
#. Report::Error(_("Error while retrieving image."));
#. return `abort;
#. }
#: src/clients/inst_autoimage.rb:58
msgid ""
"fetching image-script failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"擷取映像指令碼失敗：\n"
"%1"

#: src/clients/inst_autoimage.rb:67
msgid ""
"running image-script failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"運行映像指令碼失敗：\n"
"%1"

#. import "Arch";
#. encoding: utf-8
#. File:	clients/autoinst_post.ycp
#. Package:	Auto-installation
#. Author:      Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Summary:	This module finishes auto-installation and configures
#. the system as described in the profile file.
#.
#. $Id$
#: src/clients/inst_autoinit.rb:37 src/clients/inst_autopost.rb:48
msgid ""
"<p>\n"
"Please wait while the system is prepared for autoinstallation.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"系統正在準備自動安裝，請稍候。</p>\n"

#: src/clients/inst_autoinit.rb:41
msgid "Probe hardware"
msgstr "檢測硬體"

#: src/clients/inst_autoinit.rb:42
msgid "Retrieve & Read Control File"
msgstr "擷取並讀取控制檔案"

#: src/clients/inst_autoinit.rb:43
msgid "Parse control file"
msgstr "解析控制檔案"

#: src/clients/inst_autoinit.rb:44 src/clients/inst_autoinit.rb:201
msgid "Initial Configuration"
msgstr "初始配置"

#: src/clients/inst_autoinit.rb:49 src/clients/inst_autopost.rb:66
msgid "Preparing System for Automatic Installation"
msgstr "準備系統以進行自動安裝"

#. progress bar length
#: src/clients/inst_autoinit.rb:57
msgid "Preprobing stage"
msgstr "預檢測階段"

#. // moved to autoset to fulfill fate #301193
#. // the DASD section in an autoyast profile can't be changed via pre-script
#. //
#. if( Arch::s390 () && AutoinstConfig::remoteProfile == true ) {
#. y2milestone("arch=s390 and remote_profile=true");
#. symbol ret = processProfile();
#. if( ret != `ok ) {
#. return ret;
#. }
#. y2milestone("processProfile=ok");
#. profileFetched = true;
#.
#. // FIXME: the hardcoded stuff should be in the control.xml later
#. if( haskey(Profile::current, "dasd") ) {
#. y2milestone("dasd found");
#. Call::Function("dasd_auto", ["Import", Profile::current["dasd"]:$[] ]);
#. }
#. if( haskey(Profile::current, "zfcp") ) {
#. y2milestone("zfcp found");
#. Call::Function("zfcp_auto", ["Import", Profile::current["zfcp"]:$[] ]);
#. }
#. }
#: src/clients/inst_autoinit.rb:90
msgid "Probing hardware..."
msgstr "正在檢測硬體..."

#. Set reporting behaviour to default, changed later if required
#: src/clients/inst_autoinit.rb:183
msgid "Parsing control file"
msgstr "正在解析控制檔案"

#: src/clients/inst_autopost.rb:51
msgid "Install required packages"
msgstr "安裝所需軟體包"

#. progress bar length
#: src/clients/inst_autopost.rb:74
msgid "Checking for required packages..."
msgstr "正在檢查所需軟體包..."

#. Add all found packages
#: src/clients/inst_autopost.rb:214
msgid "Adding found packages..."
msgstr "正在添加找到的軟體包..."

#. Run early network scripts
#: src/clients/inst_autopost.rb:220
msgid "Running scripts..."
msgstr "正在運行指令碼..."

#. Finish
#: src/clients/inst_autopost.rb:237
msgid "Checking for packages required for %1..."
msgstr "正在檢查 %1 所需的軟體包..."

#. encoding: utf-8
#. File:    clients/inst_autosetup.ycp
#. Package: Auto-installation
#. Summary: Setup and prepare system for auto-installation
#. Authors: Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Uwe Gansert <ug@suse.de>
#.
#. $Id$
#. encoding: utf-8
#. File:    clients/inst_autosetup.ycp
#. Package: Auto-installation
#. Summary: Setup and prepare system for auto-installation
#. Authors: Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Uwe Gansert <ug@suse.de>
#.
#. $Id: inst_autosetup.ycp 61521 2010-03-29 09:10:07Z ug $
#: src/clients/inst_autosetup.rb:49 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:47
msgid "<P>Please wait while the system is prepared for autoinstallation.</P>"
msgstr "<P>系統正在準備自動安裝，請稍候。</P>"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:53 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:52
msgid "Execute pre-install user scripts"
msgstr "執行安裝前使用者指令碼"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:54 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:51
msgid "Configure General Settings "
msgstr "配置常規設定"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:55 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:53
msgid "Set up language"
msgstr "設定語言"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:56
msgid "Create partition plans"
msgstr "創建分割區計劃"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:57 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:54
msgid "Configure Software selections"
msgstr "配置軟體選集"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:58
msgid "Configure Bootloader"
msgstr "配置引導載入器"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:59
msgid "Configure Systemd Default Target"
msgstr "配置 Systemd 默認物件"

#: src/clients/inst_autosetup.rb:63 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:59
msgid "Executing pre-install user scripts..."
msgstr "正在執行安裝前使用者指令碼..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:64 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:58
msgid "Configuring general settings..."
msgstr "正在配置常規設定..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:65
msgid "Setting up language..."
msgstr "正在設定語言..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:66
msgid "Creating partition plans..."
msgstr "正在創建分割區計劃..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:67 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:60
msgid "Configuring Software selections..."
msgstr "正在配置軟體選集..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:68
msgid "Configuring Bootloader..."
msgstr "正在配置引導載入器..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:69
msgid "Configuring Systemd Default Target..."
msgstr "正在配置 Systemd 默認物件..."

#: src/clients/inst_autosetup.rb:73 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:64
msgid "Preparing System for Automated Installation"
msgstr "準備系統以進行自動安裝"

#. configure general settings
#: src/clients/inst_autosetup.rb:161
msgid "Handling Add-On Products..."
msgstr "正在處理附加產品..."

#. Set it in the Language module.
#.
#. Set it in the Language module.
#: src/clients/inst_autosetup.rb:181 src/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:144
msgid "Configuring language..."
msgstr "正在配置語言..."

#. Yes, do not set Storage testsuite here as we want really GUI with proposal
#: src/clients/inst_autosetup.rb:267
msgid ""
"Error while configuring partitions.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"配置分割區時出錯。\n"
"請重試。\n"

#. Software
#: src/clients/inst_autosetup.rb:289
msgid ""
"Error while configuring software selections.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"配置軟體選集時出錯。\n"
"請重試。\n"

#. ReportingDialog()
#. @return sumbol
#: src/clients/report_auto.rb:99
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: src/clients/report_auto.rb:105
msgid "Sho&w messages"
msgstr "顯示訊息(&W)"

#: src/clients/report_auto.rb:113
msgid "Lo&g messages"
msgstr "記錄訊息(&G)"

#: src/clients/report_auto.rb:124
msgid "&Time-out (in sec.)"
msgstr "超時(以秒為單位)(&T)"

#: src/clients/report_auto.rb:136
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/clients/report_auto.rb:142
msgid "Sh&ow warnings"
msgstr "顯示警告(&O)"

#: src/clients/report_auto.rb:150
msgid "Log wa&rnings"
msgstr "記錄警告(&R)"

#: src/clients/report_auto.rb:161
msgid "Time-out (in s&ec.)"
msgstr "超時(以秒為單位)(&E)"

#: src/clients/report_auto.rb:173
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: src/clients/report_auto.rb:179
msgid "Show error&s"
msgstr "顯示錯誤(&S)"

#: src/clients/report_auto.rb:187
msgid "&Log errors"
msgstr "記錄錯誤(&L)"

#: src/clients/report_auto.rb:198
msgid "Time-o&ut (in sec.)"
msgstr "超時(以秒為單位)(&U)"

#: src/clients/report_auto.rb:213
msgid ""
"<p>Depending on your experience, you can skip, log, and show (with time-"
"out)\n"
"installation messages.</p> \n"
msgstr "<p>取決於您的經驗，您可以跳過、記錄與顯示 (允許超時) 安裝訊息。</p> \n"

#: src/clients/report_auto.rb:219
msgid ""
"<p>It is recommended to show all  <b>messages</b> with time-out.\n"
"Warnings can be skipped in some places, but should not be ignored.</p>\n"
msgstr ""
"<p>推薦顯示全部<b>訊息</b>並允許超時。在某些地方可以跳過警告，但不應忽略它"
"們。</p>\n"

#: src/clients/report_auto.rb:226
msgid "Messages and Logging"
msgstr "訊息與日誌記錄"

#. Select packages
#. @return [Symbol]
#: src/clients/software_auto.rb:87
msgid "Software Selection"
msgstr "軟體選集"

#: src/clients/software_auto.rb:88
msgid ""
"<p>\n"
"Select one of the following <b>base</b> selections and click <i>Detailed<i> "
"to add\n"
"more <b>add-on</b> selections and packages.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"請選擇以下<b>基本</b>選集之一併點選<i>細節<i>添加更多<b>附加</b>選集與軟體"
"包。\n"
"</p>\n"

#. AutoinstSoftware::pmInit();
#. string mainRepo = "http://10.10.0.162/SLES11/DVD1/";
#. string mainRepo = "ftp://10.10.0.100/install/SLP/openSUSE-11.2/x86_64/DVD1/";
#: src/clients/software_auto.rb:120
msgid "Location of the installation source (like http://myhost/11.3/DVD1/)"
msgstr "安裝來源位置 (如 http://myhost/13.1/DVD1/)"

#: src/clients/software_auto.rb:128
msgid ""
"The inst-source of this system (you can't create images if you choose this)"
msgstr "此係統的安裝來源 (若您選了則不能創建映像，因為映像不是動態的)"

#: src/clients/software_auto.rb:164
msgid "using that installation source failed"
msgstr "使用該安裝來源失敗"

#: src/clients/software_auto.rb:189
msgid "Reading package database..."
msgstr "正在讀取軟體包資料庫..."

#. is result copy of part?
#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:59
msgid ""
"<p><b>Mount in /etc/fstab By:</b>\n"
"\tNormally, a file system to mount is identified in /etc/fstab\n"
"\tby the device name. This identification can be changed so the file system "
"to mount\n"
"\tis found by searching for a UUID or a volume label. Not all file systems "
"can be\n"
"\tmounted by UUID or a volume label. If an option is disabled, it is not "
"possible.\n"
"\t"
msgstr ""
"<p><b>裝載在 /etc/fstab 中的方式：</b>\n"
"\t通常，要裝載的檔案系統在 /etc/fstab 中是按裝置名識別的。\n"
"\t這種識別方式可修改為通過搜索 UUID 或區塊標來發現要裝載的檔案系統。\n"
"\t不是全部的檔案系統都可以按 UUID 或區塊標裝載的。\n"
"\t若禁用了某個選項，這樣就會不行了。\n"
"\t"

#. help text, richtext format
#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:71
msgid ""
"<p><b>Volume Label:</b>\n"
"\t  The name entered in this field is used as the volume label. This usually "
"makes sense only \n"
"\t  when you activate the option for mounting by volume label.\n"
"\t  A volume label cannot contain the / character or spaces.\n"
"\t  "
msgstr ""
"<p><b>區塊標：</b>\n"
"\t  在此欄位中輸入的名稱將用作區塊標。\n"
"\t  這通常僅在您啟用了按區塊標裝載選項時才有意義。\n"
"\t  區塊標不能包含 / 字元或空格。\n"
"\t  "

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:82
#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:92
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:86
msgid "Encryption key"
msgstr "加密金鑰"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:93
msgid "Encryption is not available for physical volumes"
msgstr "加密不可用於物理區塊"

#. `HWeight(30, `RichText(`opt(`hstretch),helpText)),
#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:103
msgid "Advanced Partition Settings"
msgstr "高階分割區設定"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:110
msgid "Fstab options"
msgstr "Fstab 選項"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:112
msgid "Mount by"
msgstr "裝載方式"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:118
msgid "Device name"
msgstr "裝置名"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:119
msgid "Device id"
msgstr "裝置 ID"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:120
#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:134
msgid "Volume label"
msgstr "區塊標"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:125
msgid "Device path"
msgstr "裝置路徑"

#: src/include/autoinstall/AdvancedPartitionDialog.rb:126
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#. INTERNAL STUFF
#. local copy of current device the user wants to
#. edit using this dialog
#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:39
msgid "Edit Drive"
msgstr "編輯驅動器"

#. GENERAL DIALOG IFACE
#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:169
msgid "D&evice"
msgstr "裝置(&E)"

#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:180
msgid "&Intialize drive"
msgstr "啟始化驅動器(&I)"

#. initially selected
#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:185
msgid "Re&use"
msgstr "複用(&U)"

#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:190
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:188
msgid "&Type"
msgstr "類型(&T)"

#. `ComboBox( `id(`vgType), _("Type"), toItemList(volgroupTypes)),
#: src/include/autoinstall/DriveDialog.rb:196
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:518
#: src/include/autoinstall/VolgroupDialog.rb:139
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#. determines if this partition is to be created on a VG
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:94
msgid "<none>"
msgstr "<無>"

#. LV
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:135
msgid "Provide a logical volume name."
msgstr "請提供一個邏輯區塊名稱。"

#. MB, GB -> M, B
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:197
msgid ""
"You selected to create the partition, but you did not select a valid file\n"
"system. Select a valid filesystem to continue.\n"
msgstr ""
"您選擇了創建分割區，但您未選擇有效的檔案系統。請選擇一個有效的檔案系統以繼"
"續。\n"

#. We don't use the return value of the check, because we
#. currently can't stop the dialog switch from happening, so we
#. issue possible errors as warnings, and store anyway... should
#. be fixed.
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:392
msgid "Store unsaved changes to partition?"
msgstr "存儲未儲存的修改到分割區嗎？"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:419
msgid "Volgroup"
msgstr "區塊組"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:423
msgid "Logical volume name"
msgstr "邏輯區塊名稱"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:426
msgid "Edit partition"
msgstr "編輯分割區"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:436
msgid "&Mount point"
msgstr "裝載點(&M)"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:446
msgid "File sys&tem"
msgstr "檔案系統(&T)"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:453
msgid "&Size"
msgstr "大小(&S)"

#. HBox
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:471
msgid "Partiti&on number"
msgstr "分割區編號(&O)"

#. VBox
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:482
msgid "Reuse e&xisting partition"
msgstr "複用已有分割區(&X)"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:489
msgid "Res&ize existing partition"
msgstr "縮放已有分割區(&I)"

#. HBox
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:496
msgid "Activate Striping"
msgstr "啟用分帶"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:500
msgid "Number of Stripes"
msgstr "分帶數"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:508
msgid "Stripe size"
msgstr "分帶大小"

#. HBox
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:516
msgid "Advan&ced"
msgstr "高階(&C)"

#. user selected this partition to be part of volgroup
#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:589
msgid ""
"Size \"auto\" is only valid if mount point \"/boot\" or \"swap\" is selected."
msgstr "大小 \"auto\" 僅在選中裝載點 \"/boot\" 或者 \"swap\" 時有效。"

#: src/include/autoinstall/PartitionDialog.rb:597
msgid "Size \"auto\" is invalid for physical volumes."
msgstr "大小 \"auto\" 對於物理區塊無效。"

#. Displayed when tree is empty
#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:34
msgid "Nothing selected"
msgstr "什麼都沒選"

#. Main Partitioning Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:175
msgid "Partition p&lan"
msgstr "分割區計劃(&L)"

#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:180
msgid "Add D&rive"
msgstr "添加驅動器(&R)"

#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:181
msgid "Add &Partition"
msgstr "添加分割區(&P)"

#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:186
msgid "Add &Volume Group"
msgstr "添加捲組(&V)"

#: src/include/autoinstall/StorageDialog.rb:187
#: src/include/autoinstall/classes.rb:66
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#. INTERNAL STUFF
#. local copy of current device the user wants to
#. edit using this dialog
#: src/include/autoinstall/VolgroupDialog.rb:33
msgid "Edit Volume Group"
msgstr "編輯區塊組"

#. GENERAL DIALOG IFACE
#: src/include/autoinstall/VolgroupDialog.rb:112
msgid "Store unsaved changes to volume group?"
msgstr "存儲未儲存的修改到區塊組嗎？"

#: src/include/autoinstall/VolgroupDialog.rb:136
msgid "Volgroup device name"
msgstr "區塊組裝置名"

#. Shows a dialog when 'control file' can't be found
#. @param [String] original Original value
#. @return [String] new value
#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:21
msgid ""
"<p>\n"
"A profile for this machine could not be found or retrieved.\n"
"Check that you entered the correct location\n"
"on the command line and try again. Because of this error, you\n"
"can only enter a URL to a profile and not to a directory. If you\n"
"are using rules or host name-based control files, restart the\n"
"installation process and make sure the control files are accessible.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"未找到或無法擷取此計算機的方案。\n"
"請檢測您是否在命令列上輸入了正確的位置並重試。\n"
"由於此錯誤，您僅能輸入指向方案的 URL 而不能指向資料夾。\n"
"若您正在使用基於規則或主機名的控制檔案，\n"
"請重啟安裝過程並確保控制檔案是可訪問的。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:30
msgid "System Profile Location"
msgstr "系統方案位置"

#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:44
msgid "&Profile Location:"
msgstr "方案位置(&P)："

#. This dialog selects the target disk for the installation.
#. Below this label, all targets are listed that can be used as
#. installation target
#. heading text
#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:115
msgid "Choose a hard disk"
msgstr "請選擇一張硬碟"

#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:122
msgid "No disks found."
msgstr "未找到磁碟。"

#. There are several hard disks found. Linux is completely installed on
#. one hard disk - this selection is done here
#. "Preparing Hard Disk - Step 1" is the description of the dialog what to
#. do while the following locale is the help description
#. help part 1 of 1
#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:130
msgid ""
"<p>\n"
"All hard disks automatically detected on your system\n"
"are shown here. Select the hard disk on which to install &product;.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此顯示了在您的系統上自動檢測到的全部硬碟。請選擇在哪張硬碟上安裝 "
"&product;。\n"
"</p>"

#. force help text width
#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:152
msgid "Hard Disk Selection"
msgstr "硬碟選擇"

#. there is a selection from that one option has to be
#. chosen - at the moment no option is chosen
#: src/include/autoinstall/autoinst_dialogs.rb:175
msgid "Select one of the options to continue."
msgstr "請選擇其中一個選項以繼續。"

#. class_dialog_contents()
#. @return [Yast::Term]
#: src/include/autoinstall/classes.rb:56
msgid "Class Name"
msgstr "類名"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:56
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:56
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:61
msgid "Class Description"
msgstr "類描述"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:64
msgid "Ne&w"
msgstr "新建(&W)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:65
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:172
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#. AddEditClasses()
#. Add or Edit a class
#. @param [Symbol] mode
#. @param symbol
#: src/include/autoinstall/classes.rb:102
msgid "Edit or Create Classes"
msgstr "編輯或創建類"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:107
msgid "Na&me"
msgstr "名稱(&M)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:112
msgid "Or&der:"
msgstr "順序(&D)："

#: src/include/autoinstall/classes.rb:121
msgid "Descri&ption:"
msgstr "描述(&P)："

#: src/include/autoinstall/classes.rb:139
#: src/include/autoinstall/classes.rb:145
msgid "That name is already used. Select another name."
msgstr "該名稱已被使用。請另選一個名稱。"

#. Manage Classes
#: src/include/autoinstall/classes.rb:198
msgid "Classes"
msgstr "類"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:200
msgid "<p>Use this interface to define classes of control files. </p>\n"
msgstr "<p>使用此介面來定義控制檔案的類。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:206
msgid ""
"<p>For example, you can define a class of configurations for\n"
"a specific  department, group, or site in your company environment.</p>\n"
msgstr "<p>例如，您可以為您所處公司環境中的特定部門、小組或地點定義一類配置。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:213
msgid ""
"<p>The order (priority) defines the hierarchy of a class\n"
"and when it is merged when creating a control file.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>順序 (優先順序) 定義了一個類的層次以及在創建控制檔案時何時合併該類。\n"
"</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:243
msgid "No Description"
msgstr "無描述"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:255
msgid ""
"Select at least one class\n"
"to edit.\n"
msgstr "請選擇至少一個要編輯的類。\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:262
msgid ""
"Select at least one class\n"
"to delete.\n"
msgstr "請選擇至少一個要刪除的類。\n"

#. The merge operation
#: src/include/autoinstall/classes.rb:372
msgid ""
"Merge failed:\n"
" %1"
msgstr ""
"合併失敗：\n"
" %1"

#. Merge Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/classes.rb:418
msgid "Merge Classes"
msgstr "合併類"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:427
#: src/include/autoinstall/classes.rb:592
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:454
msgid "No control files defined"
msgstr "未定義控制檔案"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:469
msgid "&Merge with Empty Control File"
msgstr "與空控制檔案合併(&M)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:476
msgid "Merge with &Currently-Loaded Control File"
msgstr "與當前載入的控制檔案合併(&C)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:481
msgid "Merge Cla&sses"
msgstr "合併類(&S)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:487
msgid ""
"<p>If you have defined and created <b>\n"
"classes</b>, you will be able to merge them using this interface to create\n"
"a new <i>Profile</i>, which will contain information from every class\n"
"depending on the priority (order) set when\n"
"creating the classes.</P>\n"
msgstr ""
"<p>若您已定義並創建了<b>類</b>，您將能夠使用此介面合併這些類來創建一個\n"
"新<i>方案</i>，該方案將根據創建類時設定的優先順序 (順序) 吸收每個類的資訊。</"
"P>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:497
msgid ""
"<P>To merge the classes, an <b>XSLT</b>\n"
"script is used.</P>\n"
msgstr "<P>為合併這些類，將使用一個 <b>XSLT</b> 指令碼。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:540
msgid ""
"Select at least %1  configurations\n"
"to perform a merge.\n"
msgstr "請選擇至少 %1 個配置以執行合併。\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:579
msgid "Class Configuration"
msgstr "類配置"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:580
msgid ""
"<p>Choose one or more of the listed classes to which the current control\n"
"file should belong.</p>\n"
msgstr "<p>請從列出的類中選擇一個或更多當前控制檔案應歸屬的類。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:614
msgid "No profiles in this class"
msgstr "此類中無方案"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:651
msgid "Select at least one class configuration.\n"
msgstr "請選擇至少一個類配置。\n"

#. encoding: utf-8
#. File:	clients/autoyast.ycp
#. Summary:	Main file for client call
#. Authors:	Anas Nashif <nashif@suse.de>
#.
#. $Id$
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:27
msgid "Autoinstallation - Configuration"
msgstr "自動安裝－配置"

#. SAVE
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:35
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:688
msgid "Save as..."
msgstr "另存為..."

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:42
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:700
msgid "File %1 was saved successfully."
msgstr "已成功儲存檔案 %1。"

#. Profile::checkProfile();
#. Profile::checkProfile();
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:55
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:707
msgid "An error occurred while saving the file."
msgstr "儲存檔案時出錯。"

#. by "SortKey" or alphabetical
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:107
msgid "Groups"
msgstr "組"

#. Creates the modules selection box displaying modules in the specified group.
#. The specified YaST module is selected.
#.
#. @param [String] group_name YaST group of modules to display.
#. @param [String] selectedModule Module to preselect.
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:151
msgid "No modules available"
msgstr "無可用模組"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:154
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#. Creates an `HBox containing the buttons to be displayed below the summary column
#.
#. @return The `HBox widget.
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:167
msgid "&Clone"
msgstr "複製(&C)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:168
msgid "&Apply to System"
msgstr "應用到系統(&A)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:173
msgid "Clea&r"
msgstr "清除(&R)"

#. Creates a `VBox containg the summary of the specified module and the action buttons below.
#.
#. @param [String] module_name The module to summarize.
#. @return The `VBox widget.
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:192
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. Configure module
#. @param [String] resource Module/Resource to configure
#. @return [Object]
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:357
msgid "The module returned invalid data."
msgstr "模組返回的資料無效。"

#. Sets the menus in the wizard.
#. @return [void]
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:380
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:381
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:382
msgid "&Classes"
msgstr "類(&C)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:383
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:385
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:386
msgid "&Open"
msgstr "開啟(&O)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:387
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:391
msgid "Save &As"
msgstr "另存為(&A)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:394
msgid "Im&port"
msgstr "匯入(&P)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:398
msgid "Import &Kickstart File"
msgstr "匯入 Kickstart 檔案(&K)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:404
msgid "Settin&gs"
msgstr "設定(&G)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:411
msgid "Change to Decrypted"
msgstr "改為不加密"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:412
msgid "Change to Encrypted"
msgstr "改為加密"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:418
msgid "Apply Profile to this System"
msgstr "應用方案到此係統"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:421
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:426
msgid "Configu&ration Tree"
msgstr "配置樹(&R)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:433
msgid "So&urce"
msgstr "來源(&U)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:440
msgid "Cla&sses"
msgstr "類(&S)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:446
msgid "Me&rge Classes"
msgstr "合併類(&R)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:453
msgid "Create Reference Pro&file"
msgstr "創建參考方案(&F)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:459
msgid "Check &Validity of Profile"
msgstr "檢查方案有效性(&V)"

#. Show Source
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:495
msgid "Source"
msgstr "來源"

#. Menu interface
#. @param list menu items
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:565
msgid ""
"Do you really want to apply the settings of the module '%1' to your current "
"system?"
msgstr "您真的想要應用模組 '%1' 的設定到您當前系統嗎？"

#. opening/parsing the xml file failed
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:635
msgid "An error occurred while opening/parsing the XML file."
msgstr "開啟/解析 XML 檔案時出錯。"

#. NEW
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:725
msgid "Available Modules"
msgstr "可用模組"

#. FIXME: sucks sucks sucks sucks sucks
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:740
msgid ""
"Do you really want to apply the settings of the profile to your current "
"system?"
msgstr "您真的想要應用方案中的設定到您當前系統嗎？"

#. EXIT
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:781
msgid "Control file changed."
msgstr "控制檔案已修改。"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:782
msgid "Save the changes to %1?"
msgstr "儲存修改到 %1 嗎？"

#. Preferences Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:37
msgid "&Profile Repository:"
msgstr "方案倉庫(&P)："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:42
msgid "&Select Directory"
msgstr "選擇資料夾(&S)"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:50
msgid "&Class directory:"
msgstr "類資料夾(&C)："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:55
msgid "Select &Directory"
msgstr "選擇資料夾(&D)"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:63
msgid ""
"<P>\n"
"Enter the directory where all <em>control files</em> should be stored in\n"
"the <b>Repository</b> field.</P>"
msgstr ""
"<P>\n"
"請在<b>倉庫</b>欄位輸入全部<em>控制檔案</em>應存儲到的資料夾。</P>"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:71
msgid ""
"<P>If you are using the classes feature\n"
"of Autoyast, also enter the class directory. This is where\n"
"all class files are stored.</p>\n"
msgstr ""
"<P>若您正在使用 AutoYaST 的類功能，則也請輸入類資料夾。\n"
"這是全部類檔案存儲的位置。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:78
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:94
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:101
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇資料夾"

#. Return a message about invalid file names
#. @param -
#. @return message
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:153
msgid ""
"Invalid file name.\n"
"Names can only contain letters, numbers, and underscore,\n"
"must begin with letter, and must be\n"
"127 characters long or less.\n"
msgstr ""
"檔名無效。\n"
"名稱僅能包含字母、數字與下劃線，\n"
"必須以字母開頭並且長度不能超過\n"
"127 個字元。\n"

#. title
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:221
msgid "Create a Reference Control File"
msgstr "創建參考控制檔案"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:224
msgid "Select Additional Resources:"
msgstr "選擇附加資源："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:247
msgid "Collecting system data..."
msgstr "正在嵬集系統資料..."

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:248
msgid "This may take a while..."
msgstr "這可能要花費一點時間..."

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:267
msgid "Importing Kickstart file..."
msgstr "正在匯入 Kickstart 檔案..."

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:270
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:1094
#: src/include/autoinstall/wizards.rb:53
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在啟始化..."

#. progress stage
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:288
msgid "Read Kickstart file"
msgstr "讀取 Kickstart 檔案"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:289
msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:292
msgid "Reading Kickstart file..."
msgstr "正在讀取 Kickstart 檔案..."

#. progress step
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:294
msgid "Importing data..."
msgstr "正在匯入資料..."

#. progress step
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:296
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:307
msgid "Select a kickstart file."
msgstr "請選擇一個 kickstart 檔案。"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:324
msgid ""
"Error while loading Kickstart file. Verify the syntax of\n"
"file and try again."
msgstr ""
"載入 Kickstart 檔案時出錯。\n"
"請校驗該檔案的語法並重試。"

#. Set resource name, if not using default value
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:348
msgid ""
"Kickstart file was imported.\n"
"Check the imported syntax and make sure the package selection and "
"partitioning\n"
"were imported correctly."
msgstr ""
"已匯入 Kickstart 檔案。\n"
"請檢查匯入的語法並確保正確匯入了軟體包選集與分割區設定。"

#. Validate Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:378
msgid "Check profile validity"
msgstr "檢查方案有效性"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:394
msgid "OK"
msgstr "好呢"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:395
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:264
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:396
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:259
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. [
#. _("Checking XML without validation..."),
#. "/usr/bin/xmllint --noout",
#. ],
#. [
#. _("Checking XML with DTD validation..."),
#. "/usr/bin/xmllint --noout --valid"
#. ],
#. this function is a replacement for this code:
#. list<any> l = [ "key1",0,"key3" ];
#. m[ l ] = v;
#. @return [Hash]
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:410 src/modules/Profile.rb:791
msgid "Checking XML with RNG validation..."
msgstr "正在進行 RNG 校驗以檢查 XML..."

#. section wise validation
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:432
msgid "Section %1: "
msgstr "部分 %1："

#. jing validation -- validates complete xml profile
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:459 src/modules/Profile.rb:803
msgid "Checking XML with RNC validation..."
msgstr "正在進行 RNC 校驗以檢查 XML..."

#. the autoyast interface can check if the profile is logical or if important stuff is missing
#. the missing stuff is under the Label "Logic"
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:496
msgid "Logic"
msgstr "邏輯"

#. the autoyast config frontend can check if a root password is configured
#. and can warn the user if it is missing
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:502
msgid "No root password configured"
msgstr "未配置 root 密碼"

#. Main dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:61
msgid "Con&firm installation?"
msgstr "確認安裝嗎(&F)？"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:65
msgid "AutoYaST Second Stage"
msgstr "AutoYaST 第二階段"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:72
msgid "Turn Off the Machine after the First Stage"
msgstr "第一階段後關閉計算機"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:79
msgid "Turn off the Machine after the Second Stage"
msgstr "第二階段後關閉計算機"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:86
msgid "Reboot the Machine after the Second Stage"
msgstr "第二階段後重啟計算機"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:90
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:118
msgid "Signature Handling"
msgstr "簽名處理"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:94
msgid "Accept &Unsigned Files"
msgstr "接受未簽名檔案(&U)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:101
msgid "Accept Files without a &Checksum"
msgstr "接受無校驗與的檔案(&C)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:108
msgid "Accept Failed &Verifications"
msgstr "接受失敗的校驗(&V)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:115
msgid "Accept Unknown &GPG Keys"
msgstr "接受未知的 &GPG 金鑰"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:122
msgid "Accept Non Trusted GPG Keys"
msgstr "接受未信任的 GPG 金鑰"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:129
msgid "Import &New GPG Keys"
msgstr "匯入新 GPG 金鑰(&N)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:136
msgid ""
"<P>\n"
"The options in this dialog control the behavior of the AutoYaST during\n"
"automatic installation.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"此對話方塊中的選項控制自動安裝過程中 AutoYaST 的行為。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:144
msgid ""
"<P>\n"
"The installation confirmation option is selected by default\n"
"to avoid unwanted installation. It stops the system\n"
"during installation and shows a summary of requested operations in the\n"
"usual proposal screen.  Uncheck this option to install automatically without "
"interruption.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"為了避免不想要的安裝，安裝確認選項默認是選中的。\n"
"此選項會在安裝過程中暫停安裝系統並在通常顯示建議的螢幕上\n"
"顯示安裝程式請求的操作的摘要。反選此選項可進行無中斷的自動安裝。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:155
msgid ""
"<P>\n"
"If you turn off the second stage of AutoYaST, the installation continues in "
"manual mode\n"
"after the first reboot (after package installation).\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"若您關閉了 AutoYaST 第二階段，安裝將在首次引導後以手動模式繼續 (軟體包安裝"
"後)。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:165
msgid ""
"<P>\n"
"For signature handling, read the AutoYaST documentation.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"有關簽名處理，請閱讀 AutoYaST 文件。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:172
msgid "Other Options"
msgstr "其它選項"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:275
msgid "Frametitle"
msgstr "框架標題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:280
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:683
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:285
msgid "Timeout (zero means no timeout)"
msgstr "超時 (0 表示不超時)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:325
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:333
msgid "Pathlist for answers (multiple paths are separated by space)"
msgstr "答案路徑列表 (以空格分隔多個路徑)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:341
msgid "Store answer in this file"
msgstr "在此檔案中存儲答案"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:344
msgid "Selection List for type 'Symbol'"
msgstr "'符號' 類型選擇列表"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:349
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:360
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:349
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:361
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:374
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:713
msgid "<P></P>"
msgstr "<P></P>"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:635
msgid "1st Stage"
msgstr "第一階段"

# US
# fuzzy
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:641
msgid "2nd Stage"
msgstr "第二階段"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:645
msgid "Dialog Title"
msgstr "對話方塊標題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:646
msgid "Helptext"
msgstr "幫助文字"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:651
msgid "Add to Dialog List"
msgstr "添加到對話列表"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:656
msgid "Apply changes to dialog"
msgstr "應用修改到對話"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:665
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:673
msgid "Delete Dialog"
msgstr "刪除對話"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:675
msgid "Dialog up"
msgstr "對話上移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:679
msgid "Dialog down"
msgstr "對話下移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:682
msgid "Questions in dialog"
msgstr "對話中的問題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:688
msgid "Add Question"
msgstr "添加問題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:693
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:985
msgid "Edit Question"
msgstr "編輯問題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:698
msgid "Delete Question"
msgstr "刪除問題"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:703
msgid "Question up"
msgstr "問題上移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:708
msgid "Question down"
msgstr "問題下移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:714
msgid "ASK Options"
msgstr "ASK 選項"

#. Translators: dialog caption
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:1093
msgid "General Settings"
msgstr "常規設定"

#. All helps are here
#: src/include/autoinstall/helps.rb:16
msgid "<p><b><big>Profile Validation</big></b><br>"
msgstr "<p><b><big>方案校驗</big></b><br>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:17
msgid ""
"<p>This tool uses <em>xmllint</em> to validate the profile against the DTD "
"and\n"
"it checks for missing data. Some missing data might be intentional and any\n"
"reported errors can be ignored, for example, when creating classes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此工具使用 <em>xmllint</em> 根據 DTD 校驗該方案並檢查缺失的資料。\n"
"某些資料的缺失可能是故意的，任何報告的錯誤都可以忽略，例如，創建類時的此類錯"
"誤。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:22
msgid ""
"<p>Load a profile first. Otherwise an empty file\n"
"is validated.</p>\n"
msgstr "<p>請先載入一個方案。否則校驗的就是一個空檔案。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:25
msgid "<p><b><big>Importing Kickstart Files</big></b><br>"
msgstr "<p><b><big>正在匯入 Kickstart 檔案</big></b><br>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:26
msgid ""
"<p>To import a Kickstart file, enter the path to the configuration file. \n"
"The imported data is loaded into the configuration management system \n"
"to add more configuration options available with SUSE.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要匯入 Kickstart 檔案，請輸入配置檔案的路徑。\n"
"匯入的資料將被載入到配置管理系統中以添加更多可通過 SUSE 使用的配置選項。</"
"p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:31
msgid ""
"<p>This tool creates a reference profile by reading\n"
"information from this system. Select the resources to read from this system\n"
"in addition to the default resources, like partitioning and package "
"selections.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此工具通過從此係統讀取資訊創建一個參考方案。\n"
"請在默認資源外選擇一些要從此係統讀取的資源，諸如分割區與軟體包選集。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:36
msgid "<p> Partition your hard disks... </p>"
msgstr "<p>正在對您的硬碟分割區... </p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:37
msgid ""
"<p>The table to the right shows the partitions to create on the target "
"system.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>右側的表顯示了要在目標系統上創建的分割區。\n"
"</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:40
msgid "<p><b>Hard disks</b> are designated like this </p>"
msgstr "<p><b>硬碟</b>像這樣指定</p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:41
msgid ""
"<tt>/dev/hda </tt>1st EIDE disk\n"
"<tt>/dev/hdb </tt>2nd EIDE disk\n"
"<tt>/dev/hdc </tt>3rd EIDE disk"
msgstr ""
"<tt>/dev/hda </tt>第 1 個 EIDE 磁碟\n"
"<tt>/dev/hdb </tt>第 2 個 EIDE 磁碟\n"
"<tt>/dev/hdc </tt>第 3 個 EIDE 磁碟"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:46
msgid "<p>etc.</p>"
msgstr "<p>等</p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:47
msgid "<p>- or - </p>"
msgstr "<p>- 或者 - </p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:48
msgid ""
"<p><tt>/dev/sda </tt>1st SCSI disk\n"
"<tt>/dev/sdb </tt>2nd SCSI disk\n"
"<tt>/dev/sdc </tt>3rd SCSI disk</p>"
msgstr ""
"<p><tt>/dev/sda </tt>第 1 個 SCSI 磁碟\n"
"<tt>/dev/sdb </tt>第 2 個 SCSI 磁碟\n"
"<tt>/dev/sdc </tt>第 3 個 SCSI 磁碟</p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:53
msgid ""
"If no partitions are defined and the specified drive is also\n"
"the drive where the root partition should reside, the following partitions "
"are\n"
"created automatically:"
msgstr ""
"若未定義分割區且指定的驅動器還是根分割區應駐留的驅動器，則系統會自動創建以下分"
"區："

#: src/include/autoinstall/helps.rb:58
msgid ""
" <tt>/boot</tt>, <tt>swap</tt>, and a root partition <tt>/</tt>.\n"
"Sizes are calculated automatically.\n"
msgstr ""
"<tt>/boot</tt>、<tt>swap</tt> 與根分割區 <tt>/</tt>。\n"
"其分割區大小是自動計算得到的。\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:61
msgid "<p><b>Advanced Options</b></p>"
msgstr "<p><b>高階選項</b></p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:62
msgid ""
"By default, AutoYaST will create an extended partition and adds all new "
"partitions as logical devices. It is possible, however, to instruct AutoYaST "
"to create a certain partition as a primary partition or as extended "
"partition. Additionally, it is possible to specify the size of a partition "
"using sectors rather than size in MBytes."
msgstr ""
"默認情況下，AutoYaST2 將創建一個擴展分割區並將全部新分割區作為邏輯裝置進行添加。"
"但是，可以指示 AutoYaST2 創建一個特定分割區作為主分割區或擴展分割區。另外，也可以使"
"用扇區而不是 MB 表示的大小來指定分割區的大小。"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:65
msgid ""
"These options and other advanced options cannot be configured using this\n"
"interface.  Instead, add them manually to the control file.\n"
msgstr "使用此介面無法配置這些選項與其它高階選項。它們僅能手動添加到控制檔案中。\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:68
msgid ""
"<p>\n"
"For LVM and RAID setup, consult the documentation and add the configuration\n"
"to an existing control file. You can only create unformatted LVM and RAID "
"partitions as\n"
"a preparation.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"關於 LVM 與 RAID 設定，請參考文件並將配置添加到一個已有控制檔案。\n"
"您僅可以創建未格式化的 LVM 與 RAID 分割區為安裝做好準備。\n"
"</p>\n"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/include/autoinstall/io.rb:122
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol HTTP(S). Server returned code %2."
msgstr "無法通過 HTTP(S) 協議找到 URL '%1'。伺服器返回了程式碼 %2。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/include/autoinstall/io.rb:142
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol FTP. Server returned code %2."
msgstr "無法通過 FTP 協議找到 URL '%1'。伺服器返回了程式碼 %2。"

#. FIXME: I have doubts this will ever work. Too early.
#: src/include/autoinstall/io.rb:158
msgid "Reading file on %1/%2 failed.\n"
msgstr "讀取 %1/%2 上的檔案失敗。\n"

#: src/include/autoinstall/io.rb:174
msgid "Reading file on %1 failed.\n"
msgstr "讀取 %1 上的檔案失敗。\n"

#. autoyast tried to mount the CD but had no success.
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#. autoyast tried to mount a NFS directory which failed
#: src/include/autoinstall/io.rb:234 src/include/autoinstall/io.rb:290
#: src/include/autoinstall/io.rb:334
msgid "Mounting %1 failed."
msgstr "裝載 %1 失敗。"

#. autoyast tried to read a file but had no success.
#: src/include/autoinstall/io.rb:265
msgid "Reading a file on CD failed. Path: %1/%2."
msgstr "讀取 CD 上的檔案失敗。路徑：%1/%2."

#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#. autoyast tried to copy a file via NFS which failed
#: src/include/autoinstall/io.rb:313 src/include/autoinstall/io.rb:357
msgid "Remote file %1 cannot be retrieved"
msgstr "無法擷取遠端檔案 %1"

#. this is workaround for bnc#849767
#. because of changes in autoyast startup this code is now
#. called much sooner (before Storage stuff is initialized)
#. call dummy method to trigger Storage initialization
#: src/include/autoinstall/io.rb:482
msgid "%1 is not mounted and mount failed"
msgstr "%1 未裝載，嘗試裝載但失敗了"

#. autoyast tried to copy a file but that file can't be found
#: src/include/autoinstall/io.rb:502
msgid "File %1 cannot be found"
msgstr "未找到檔案 %1"

#. Device
#: src/include/autoinstall/io.rb:524
msgid "Cannot find URL '%1' via protocol TFTP."
msgstr "無法通過 TFTP 協議找到 URL '%1'。"

#. the user wanted autoyast to fetch it's profile via an unknown protocol
#: src/include/autoinstall/io.rb:531
msgid "Unknown protocol %1."
msgstr "未知協議 %1。"

#. Script Configuration
#. @return  script configuration dialog
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:30
msgid "Available Scripts"
msgstr "可用指令碼"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:34
msgid "Script Name"
msgstr "指令碼名稱"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:34
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:34
msgid "Interpreter"
msgstr "直譯器"

#. help 1/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:64
msgid ""
"\n"
"<h3>Preinstallation Scripts</h3>\n"
"<P>Add commands to run on the system  before the installation begins. </P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h3>安裝前指令碼</h3>\n"
"<P>添加要在安裝開始前在系統中運行的命令。</P>\n"

#. help 2/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:72
msgid ""
"\n"
"<h3>Postinstallation Scripts</h3>\n"
"<P>You can also add commands to execute on the system after the "
"installation\n"
"is completed. These scripts are run outside the chroot environment.\n"
"</P>"
msgstr ""
"\n"
"<h3>安裝後指令碼</h3>\n"
"<P>您也可以添加要在安裝完成後在系統中執行的命令。\n"
"這些指令碼將在 chroot 環境以外運行。\n"
"</P>"

#. help 3/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:83
msgid ""
"\n"
"<H3>Chroot Scripts</H3>\n"
"<P>For your postinstallation script to run inside the chroot\n"
"environment, choose the <i>chroot scripts</i> options. Those scripts are\n"
"run before the system reboots for the first time. By default, the chroot \n"
"scripts are run in the installation system. To access files in the "
"installed \n"
"system, always use the mount point \"/mnt\" in your scripts.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>Chroot 指令碼</H3>\n"
"<P>為了讓您的安裝後指令碼在 chroot 環境中運行，請選擇 <i>chroot 指令碼</i> 選"
"項。\n"
"這些指令碼將在系統首次重啟前運行。chroot 指令碼默認是在安裝系統中運行的。\n"
"要訪問安裝好的系統中的檔案，請總是在您的指令碼中使用 \"/mnt\" 裝載點。\n"
"</P>\n"

#. help 4/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:97
msgid ""
"\n"
"<p>It is possible to run chroot scripts in a later stage after\n"
"the boot loader has been configured using the special boolean tag \"chrooted"
"\".\n"
"This runs the scripts in the installed system. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>可以使用特殊布爾標籤 \"chrooted\" 讓 chroot 指令碼在引導載入器已配置好的稍後"
"階段運行。\n"
"這將在安裝好的系統中運行這些指令碼。\n"
"</p>\n"

#. help 5/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:108
msgid ""
"\n"
"<H3>Init Scripts</H3>\n"
"<P>These scripts are executed during the initial boot process and after\n"
"YaST has finished configuring the system. The final scripts are executed \n"
"using a special <b>rc</b> script that is executed only once. \n"
"The final scripts are executed toward the end of the boot\n"
"process and after network has been initialized.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>啟動指令碼</H3>\n"
"<P>這些指令碼在初始引導過程中與 YaST 配置完系統後執行。\n"
"收尾指令碼使用僅執行一次的特殊 <b>rc</b> 指令碼執行。\n"
"收尾指令碼在引導過程結束時與網路已啟始化後執行。\n"
"</P>\n"

#. help 6/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:123
msgid ""
"\n"
"<H3>Interpreter:</H3>\n"
"<P>Preinstallation scripts can only be shell scripts. Do not use <i>Perl</i> "
"or \n"
"<i>Python</i> for preinstallation scripts.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>直譯器：</H3>\n"
"<P>安裝前指令碼僅可以是殼層指令碼。請不要對安裝前指令碼使用 <i>Perl</i> 或 "
"<i>Python</i> 直譯器。\n"
"因為它們在安裝前的計算機中並不存在。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:133
msgid ""
"\n"
"<H3>Network Access:</H3>\n"
"<P>While executing postinstallation scripts, the network is disabled and\n"
"requires initialization in the scripts to make the network accessible. An\n"
"alternative for postinstallation scripts with network is using init scripts, "
"which\n"
"guarantee a fully configured system when running the scripts. If you did an "
"installation\n"
"over a network, you can use the <b>Network</b> option for the postscript, "
"too.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>網路訪問：</H3>\n"
"<P>執行安裝後指令碼時，網路是禁用的，需要在指令碼中進行啟始化以使網路可訪問。\n"
"帶網路訪問的安裝後指令碼的替代品就是啟動指令碼，其保證了指令碼運行時系統已經完全配"
"置好了。\n"
"若您正在通過網路執行安裝，您也可以為安裝後指令碼使用<b>網路</b>選項。\n"
" </P>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:146
msgid ""
"\n"
"<H3>Feedback and Debug:</H3>\n"
"<P>All scripts except the init scripts can show STDOUT+STDERR in a pop-up "
"box as feedback.\n"
"If you turn on debugging, you get more output in the feedback dialog that "
"might help\n"
"you to debug your script.</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>反饋與偵錯：</H3>\n"
"<P>除啟動指令碼外的全部指令碼都能在彈出框中顯示 STDOUT + STDERR 作為反饋。\n"
"若您開啟了偵錯，您會在反饋對話方塊中獲得更多輸出，這可能會對您偵錯指令碼有所幫"
"助。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:155
msgid "Script Editor"
msgstr "指令碼編輯器"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:161
msgid "&File Name"
msgstr "檔名(&F)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:166
msgid "&Interpreter"
msgstr "直譯器(&I)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:170
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:175
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:180
msgid "Python"
msgstr "Python"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-feedback output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:220
msgid "&Feedback"
msgstr "反饋(&F)"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-debug output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:226
msgid "&Debug"
msgstr "偵錯(&D)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:231
msgid "&Chrooted"
msgstr "&Chrooted"

#. a checkbox where you can choose if you need to have network when the script is running
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:237
msgid "&Network"
msgstr "網路(&N)"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-feedback output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:245
msgid "&Feedback Type"
msgstr "反饋類型(&F)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:249
msgid "none"
msgstr "無"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:254
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:275
msgid "Text of the notification popup"
msgstr "通知提示文字"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:283
msgid "Script Location"
msgstr "指令碼位置"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:291
msgid "S&cript Source"
msgstr "指令碼來源(&C)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:298
msgid "&Load new source"
msgstr "載入新來源(&L)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:372
msgid ""
"Provide at least the script\n"
"name and the location or content of the script.\n"
msgstr "請至少提供指令碼名與指令碼位置或指令碼內容。\n"

#. Main dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:474
msgid ""
"<p>\n"
"By adding scripts to the autoinstallation process, customize the "
"installation for\n"
"your needs and take control in different stages of the installation.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通過將指令碼添加到自動安裝過程，您可根據您的需要自定義安裝並在安裝的不同階段實"
"施控制。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:480
msgid "User Script Management"
msgstr "使用者指令碼管理"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:500
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:508
msgid "Select a script first."
msgstr "請先選擇一個指令碼。"

#. Translators: dialog caption
#: src/include/autoinstall/wizards.rb:52
msgid "Autoinstall Configuration"
msgstr "自動安裝配置"

#. Read rules file
#. @return [void]
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:448
msgid "Parsing the rules file failed. XML parser reports:\n"
msgstr "解析規則檔案失敗。XML 解析器報告：\n"

#. Merge Rule results
#. @param [String] result_profile the resulting control file path
#. @return [Boolean] true on success
#. autoyast has read the autoyast configuration file but something went wrong
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:909 src/modules/Profile.rb:722
msgid ""
"The XML parser reported an error while parsing the autoyast profile. The "
"error message is:\n"
msgstr "XML 解析器在解析 autoyast 方案時報告了一個錯誤。錯誤訊息為：\n"

#. backdoor for merging problems.
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:1054
msgid ""
"\n"
"User-defined classes could not be retrieved.  Make sure all classes \n"
"are defined correctly and available for this system via the network\n"
"or locally. The system cannot be installed with the original control \n"
"file without using classes.\n"
msgstr ""
"\n"
"無法擷取使用者定義的類。請確認全部類均定義正確並可通過網路或本地在此係統上使"
"用。\n"
"無法使用不帶類的原始控制檔案安裝系統。\n"

#. The line above needs to be fixed when we have more attributes
#. comment will look like this: "(description=BLA BLA)"
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:271
msgid "Choose Profile"
msgstr "選擇方案"

#. SetProtocolMessage ()
#. @return [void]
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:327
msgid "Retrieving control file from floppy."
msgstr "正在軟盤中擷取控制檔案。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:330
msgid "Retrieving control file (%1) from TFTP server: %2."
msgstr "正在從 TFTP 伺服器中擷取控制檔案(%1)：%2。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:336
msgid "Retrieving control file (%1) from NFS server: %2."
msgstr "正在從 NFS 伺服器中擷取控制檔案(%1)：%2。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:342
msgid "Retrieving control file (%1) from HTTP server: %2."
msgstr "正在從 HTTP 伺服器中擷取控制檔案(%1)：%2。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:348
msgid "Retrieving control file (%1) from FTP server: %2."
msgstr "正在從 FTP 伺服器中擷取控制檔案(%1)：%2。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:354
msgid "Copying control file from file: %1."
msgstr "正在從檔案中複製控制檔案：%1。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:359
msgid "Copying control file from device: /dev/%1."
msgstr "正在從裝置中複製控制檔案：/dev/%1。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:363
msgid "Copying control file from default location."
msgstr "正在從默認位置複製控制檔案。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:365
msgid "Source unknown."
msgstr "未知來源。"

#. This probably gets never executed and it only breaks the commandline iface
#. by Mode::test() call which instantiates UI
#. else if (Mode::test () && Mode::normal ())
#. {
#. local_rules_file = (string)WFM::Args(1);
#. }
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:445
msgid ""
"<h3>AutoYaST Configuration Management System</h3>\n"
"<p>Almost all resources of the control file can be\n"
"configured using the configuration management system.</p>\n"
msgstr ""
"<h3>AutoYaST 配置管理系統</h3>\n"
"<p>使用配置管理系統幾乎可以配置控制檔案的全部資源。</p>\n"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:450
msgid ""
"<p>Most of the modules used to create the configuration are identical to "
"those available\n"
"through the YaST Control Center. Instead of configuring this system, the "
"data\n"
"entered is collected and exported to the control file that can be used to\n"
"install another system using AutoYaST.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>多數用於創建配置的模組與 YaST2 控制中心裡可用的那些模組是一樣的。\n"
"僅是輸入的資料不是用於配置此係統，而是被嵬集起來並匯出到一個控制檔案中，\n"
"而該檔案可通過 AutoYaST 用於安裝另一個系統。\n"
"</p>\n"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:457
msgid ""
"<p>In addition to the existing and familiar modules,\n"
"new interfaces were created for special and complex configurations, "
"including\n"
"partitioning, general options, and software.</p>\n"
msgstr ""
"<p>除已有模組與大家都熟悉的模組外，我們還為特殊與複雜的配置創建了新的介面，這"
"些介面包括分割區、常規選項與軟體。</p>\n"

#. Construct node name for display in tree.
#.
#. Constructed names are of the form:
#. "<device name> - {drive,volgroup}
#.
#. @param [Hash{String => Object}] drive to create node name for
#.
#. @return the newly created node name
#: src/modules/AutoinstDrive.rb:129
msgid " - Drive"
msgstr " - 驅動器"

#. volume group
#: src/modules/AutoinstDrive.rb:133
msgid " - Volume group"
msgstr " - 區塊組"

#. Settings Summary
#: src/modules/AutoinstFile.rb:46
msgid "Configured Files:"
msgstr "已配置檔案："

#. string language_name		= "";
#. string keyboard_name		= "";
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:82
msgid "Confirm installation?"
msgstr "確認安裝嗎？"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:85 src/modules/AutoinstGeneral.rb:91
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:100 src/modules/AutoinstGeneral.rb:107
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:114
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:85 src/modules/AutoinstGeneral.rb:91
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:100
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:88
msgid "Second Stage of AutoYaST"
msgstr "AutoYaST 第二階段"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:96
msgid "Halting the machine after stage one"
msgstr "第一階段後掛起計算機"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:105
msgid "Halting the machine after stage two"
msgstr "第二階段後掛起計算機"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:112
msgid "Reboot the machine after stage two"
msgstr "第二階段後重啟計算機"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:122
msgid "Accepting unsigned files"
msgstr "接受未簽名檔案"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:123
msgid "Not accepting unsigned files"
msgstr "不接受未簽名檔案"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:132
msgid "Accepting files without a checksum"
msgstr "接受沒有校驗與的檔案"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:133
msgid "Not accepting files without a checksum"
msgstr "不接受沒有校驗與的檔案"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:142
msgid "Accepting failed verifications"
msgstr "接受失敗的驗證"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:143
msgid "Not accepting failed verifications"
msgstr "不接受失敗的驗證"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:148
msgid "Accepting unknown GPG keys"
msgstr "接受未知 GPG 金鑰"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:149
msgid "Not accepting unknown GPG Keys"
msgstr "不接受未知 GPG 金鑰"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:154
msgid "Importing new GPG keys"
msgstr "匯入新 GPG 金鑰"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:155
msgid "Not importing new GPG Keys"
msgstr "不匯入新 GPG 金鑰"

#. look for VGs to reuse
#: src/modules/AutoinstLVM.rb:111
msgid "Cannot reuse volume group %1. The volume group does not exist."
msgstr "無法複用區塊組 %1。該區塊組不存在。"

#. if no feeder (PV) was found for current volume group
#. the next instructions taints result
#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:282
msgid "Volume group '%1' must have at least one physical volume. Provide one."
msgstr "區塊組 '%1' 必須有至少一個物理區塊。請提供一個。"

#. PUBLIC INTERFACE
#. INTER FACE TO CONF TREE
#. Return summary of configuration
#. @return  [String] configuration summary dialog
#. return Summary of configuration
#. @return  [String] configuration summary dialog
#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:681 src/modules/AutoinstStorage.rb:912
msgid "Drives"
msgstr "驅動器"

#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:685 src/modules/AutoinstStorage.rb:916
msgid "Total of %1 drive"
msgstr "%1 驅動器總計"

#. Return Summary
#. @return [String] summary
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:328
msgid "Preinstallation Scripts"
msgstr "安裝前指令碼"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:341
msgid "Postinstallation Scripts"
msgstr "安裝後指令碼"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:354
msgid "Chroot Scripts"
msgstr "Chroot 指令碼"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:367
msgid "Init Scripts"
msgstr "啟動指令碼"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:380
msgid "Postpartitioning Scripts"
msgstr "分割區後指令碼"

#. return type of script as formatted string
#. @param script type
#. @return [String] type as translated string
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:475
msgid "Pre"
msgstr "安裝前"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:477
msgid "Post"
msgstr "安裝後"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:479
msgid "Init"
msgstr "啟動"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:481
msgid "Chroot"
msgstr "Chroot"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:483
msgid "Postpartitioning"
msgstr "分割區後"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:485
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. warning text during the installation. %1 is a list of package names
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:169
msgid ""
"These packages could not be found in the software repositories:\n"
"%1"
msgstr ""
"無法在軟體源中找到這些軟體包：\n"
"%1"

#. 4 means "already exists"
#. Add add-ons
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:312 src/modules/AutoinstSoftware.rb:332
msgid "Adding repo %1 failed"
msgstr "添加軟體源 %1 失敗"

#. Install
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:360
msgid ""
"Image creation failed while pattern installation. Please check /tmp/ay_image."
"log"
msgstr "映像創建失敗於軟體集安裝環節。請檢查 /tmp/ay_image.log"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:368
msgid "Creating Image - installing packages"
msgstr "正在創建映像 - 安裝軟體包"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:378
msgid ""
"Image creation failed while package installation. Please check /tmp/ay_image."
"log"
msgstr "映像創建失敗於軟體包安裝環節。請檢查 /tmp/ay_image.log"

#. Popup::Message( _("in the next file dialog you have to choose the target directory to save the image") );
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:389
msgid "Store image to ..."
msgstr "存儲映像到..."

#. Compress image:
#. tar cfz /srv/www/htdocs/image.tar.gz --exclude="proc*"  .
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:418
msgid ""
"You can do changes to the image now in %1/\n"
"If you press the ok-button, the image will be compressed and can't be "
"changed anymore."
msgstr ""
"您現在可以在 %1/ 修改映像。\n"
"您若按下確認按鈕，%1/ 將被壓縮成映像，便再也不能修改了。"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:432
msgid "Image compressing failed in '%1'. Please check /tmp/ay_image.log"
msgstr "映像壓縮失敗於 '%1'。請檢查 /tmp/ay_image.log"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:439
msgid "Image created successfully"
msgstr "已成功創建映像"

#. copy a directory (ends with / in directory.yast)
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:475
msgid ""
"can not get the directory.yast file at `%1`.\n"
"You can create that file with 'ls -F > directory.yast' if it's missing."
msgstr ""
"無法於 '%1' 獲取 directory.yast 檔案。\n"
"若缺失了它，您可以通過 'ls -F > directory.yast' 命令創建該檔案。"

#. don't copy subdirs. They have to be mentioned explicit. Copy only files from that dir.
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:509
msgid "can not read '%1'. Try again?"
msgstr "無法讀取 '%1'。重試嗎？"

#. copy a file
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:527
msgid "can not read '%1'. ISO creation failed"
msgstr "無法讀取 '%1'。創建 ISO 失敗"

#. we will have the image.tar.gz and autoinst.xml on the root of the DVD/CD
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:557
msgid "Preparing ISO Filestructure ..."
msgstr "正在準備 ISO 檔案結構..."

#. prepare and save isolinux.cfg boot menu of the media
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:606
msgid "boot config for the DVD"
msgstr "DVD 引導配置"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:610
msgid "Ok"
msgstr "好呢"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:613
msgid ""
"You can do changes to the ISO now in %1, like adding a complete different "
"AutoYaST XML file.\n"
"If you press the ok-button, the iso will be created."
msgstr ""
"您現在可以在 %1 修改 ISO，比如添加一個完全不同的 AutoYaST XML 檔案。\n"
"您若按下確認按鈕，ISO 就將被創建了。"

#. create the actual ISO file
#. Popup::Message( _("Please choose a place where you want to save the ISO file in the next dialog") );
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:632
msgid "Store ISO image to ..."
msgstr "存儲 ISO 映像到..."

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:633
msgid "Creating ISO File ..."
msgstr "正在創建 ISO 檔案..."

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:654
msgid "ISO successfully created at %1"
msgstr "ISO 成功創建於 %1"

#. Summary
#. @return Html formatted configuration summary
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:730
msgid "Selected Patterns"
msgstr "所選軟體集"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:740
msgid "Individually Selected Packages"
msgstr "單選的軟體包"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:746
msgid "Packages to Remove"
msgstr "待移除軟體包"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:753
msgid "Force Kernel Package"
msgstr "強制核心軟體包"

#. set SoftLock to avoid the installation of recommended patterns (#159466)
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:843
msgid "Could not set patterns: %1."
msgstr "無法設定軟體集：%1。"

#. Solve dependencies
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:903
msgid ""
"The package resolver run failed. Please check your software section in the "
"autoyast profile."
msgstr "軟體包依賴關係解決器運行失敗。請檢查 autoyast 方案中的軟體部分。"

#. 1 cyl buffer per partition
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:494
msgid ""
"The partition plan configured in your XML profile does not fit on the hard "
"disk. %1MB missing"
msgstr "在您的 XML 方案中配置的分割區計劃並不適合該硬碟。缺少 %1MB"

#: src/modules/AutoinstStorage.rb:922
msgid "No specific device configured"
msgstr "未配置特種裝置"

#. Handle /etc/fstab usage
#. @return [Boolean]
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:1017
msgid "Evaluating root partition. One moment please..."
msgstr "正在評估根分割區。請稍候..."

#. a popup
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:1025
msgid "No Linux root partition found."
msgstr "未找到 Linux 根分割區。"

#. We must only change RootPart::selectedRootPartition if booting
#. is inevitable.
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:1038
msgid ""
"Multiple root partitions found, but you did not configure\n"
"which root partition should be used.  Automatic installation not possible.\n"
msgstr "找到多個根分割區，但您沒有配置應使用哪個根分割區。自動安裝不可行。\n"

#. return list of available devices
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:1121
msgid "device '%1' not found by storage backend"
msgstr "存儲後端未找到裝置 '%1'"

#. Prepare Profile for saving and remove empty data structs
#. @return [void]
#: src/modules/Profile.rb:338
msgid "Collecting configuration data..."
msgstr "正在嵬集配置資料..."

#. Save YCP data into XML
#. @param  path to file
#. @return	[Boolean] true on success
#: src/modules/Profile.rb:438
msgid "Encrypted AutoYaST profile. Enter the password twice."
msgstr "加密的 AutoYaST 方案。請輸入兩次密碼。"

#. Save sections of current profile to separate files
#.
#. @param [String] dir - directory to store section xml files in
#. @return	  - list of filenames
#: src/modules/Profile.rb:512
msgid "Could not write section %1 to file %2."
msgstr "無法將部分 %1 寫入到檔案 %2。"

#. Read XML into  YCP data
#. @param  path to file
#. @return	[Boolean]
#: src/modules/Profile.rb:679 src/modules/ProfileLocation.rb:190
msgid "Encrypted AutoYaST profile. Enter the correct password."
msgstr "加密的 AutoYaST 方案。請輸入正確的密碼。"

#. need to call this to force Storage stuff to initialize just now
#: src/modules/ProfileLocation.rb:156
msgid "label not found while looking for autoyast profile"
msgstr "查找 autoyast 方案時未找到標籤"

#. autoyast hit an error while fetching it's config file
#: src/modules/ProfileLocation.rb:179
msgid "An error occurred while fetching the profile:\n"
msgstr "擷取方案時出錯：\n"

#: src/modules/ProfileLocation.rb:193
msgid "&OK"
msgstr "好呢(&O)"

#~ msgid "Configure runlevel"
#~ msgstr "配置運行級別"

#~ msgid "Configuring runlevel..."
#~ msgstr "正在配置運行級別..."

#~ msgid "Process Profiles and Rules"
#~ msgstr "處理配置檔案與規則"

#~ msgid "Processing Profiles and Rules"
#~ msgstr "正在處理配置檔案與規則"

#~ msgid "probe"
#~ msgstr "檢測"

#~ msgid "Mouse"
#~ msgstr "滑鼠"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>Enter the partition information according to your\n"
#~ "needs. To reuse an existing partition, enter the partition number of the "
#~ "existing partition to reuse (counting starts with partition number 1) and "
#~ "no size.</P>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "For partitions that are part of a volume group (not the logical "
#~ "partitions inside a volume group), set the partition ID to 0x8e then "
#~ "choose the volume group. The volume group must already be set up with "
#~ "AutoYaST.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<P>For more information, refer to the online documentation.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>根據需要輸入分割區資訊。\n"
#~ " 要重新使用現有分割區，請輸入要重新使用的現有分割區的分割區號(從分割區號 1 開始計"
#~ "數)，但不輸入大小。</P>\n"
#~ " <p>\n"
#~ " 對於區塊組中包含的分割區(不是區塊組中的邏輯分割區)，需要將分割區 ID 設定為 0x8e，然"
#~ "後選擇區塊組。區塊組必須已用 AutoYaST 設定。\n"
#~ " </p>\n"
#~ " <P>有關更多資訊，請參閱聯機文件。\n"
#~ " </P>\n"

#~ msgid "Create New Partition"
#~ msgstr "創建新分割區"

#~ msgid "Edit Partition"
#~ msgstr "編輯分割區"

#~ msgid "&Partition Number"
#~ msgstr "分割區號(&P)"

#~ msgid "&Fixed Size"
#~ msgstr "固定大小(&F)"

#~ msgid "&Reuse Partition"
#~ msgstr "重用分割區(&R)"

#~ msgid "R&esize Partition"
#~ msgstr "改變分割區大小(&E)"

#~ msgid "Fill to &maximum allowable space"
#~ msgstr "填充最大允許空間(&M)"

#~ msgid "Determine &automatically (only /boot and swap)"
#~ msgstr "自動確定(僅適用於 /boot 與 swap)(&A)"

#~ msgid "Create as a Primary Partition"
#~ msgstr "創建為主分割區"

#~ msgid "Volume Group"
#~ msgstr "區塊組"

#~ msgid "Logical Volume Name"
#~ msgstr "邏輯區塊名稱"

#~ msgid "The partition ID must be between 0x00 and 0xff."
#~ msgstr "分割區 ID 必須介於 0x00 與 0xff 之間。"

#~ msgid ""
#~ "No additional partitions can be added.\n"
#~ "The last partition created ends at the disk boundaries\n"
#~ "due to use of the \"max\" option.\n"
#~ msgstr ""
#~ "無法添加任何附加分割區。\n"
#~ "由於使用了“最大化”選項，\n"
#~ "所創建的最後一個分割區在磁碟邊界處結束。\n"

#~ msgid "Enter the partition size or a partition number."
#~ msgstr "輸入分割區大小或分割區號。"

#~ msgid "To reuse a partition, the partition number is required."
#~ msgstr "要複用分割區，需要分割區號。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "Create and edit your volume groups here. After that, assign physical "
#~ "partitions to this volume group in the partition dialog of a physical "
#~ "hard disk. Set the partition ID to 0x8e for those partitions.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ " 在此處創建與編輯區塊組。此後，需要在物理硬碟的分割區對話方塊中向此區塊組指定物理"
#~ "分割區。將那些分割區的分割區 ID 設定為 0x8e。\n"
#~ " </P>\n"

#~ msgid "Configure Volume Groups"
#~ msgstr "配置區塊組"

#~ msgid "&Volume Group"
#~ msgstr "區塊組(&V)"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid ""
#~ "This volume group is already configured.\n"
#~ "Select or enter another name.\n"
#~ msgstr ""
#~ "已配置此區塊組。\n"
#~ "請選擇或輸入其它名稱。\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "Specify the drive name to configure\n"
#~ "and how the partitioning should be performed.\n"
#~ "</P>\n"
#~ "<P>\n"
#~ "For more information, consult the documentation.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "請指定要配置的驅動器的名稱\n"
#~ "與執行分割區的方式。\n"
#~ "</P>\n"
#~ "<P>\n"
#~ "有關更多資訊，請參考文件。\n"
#~ "</P>\n"

#~ msgid "Configure Drives"
#~ msgstr "配置驅動器"

#~ msgid "&Drive"
#~ msgstr "驅動器(&D)"

#~ msgid "Use available &free space only"
#~ msgstr "僅使用可用空間(&F)"

#~ msgid "&Reuse all existing partitions"
#~ msgstr "重用所有現有的分割區(&R)"

#~ msgid "&Use the following (comma separated) partitions"
#~ msgstr "使用以下(逗號分隔的)分割區(&U)"

#~ msgid "&Partition Numbers (i.e.,  3,4,5)"
#~ msgstr "分割區編號(例如 3、4、5)(&P)"

#~ msgid "Initialize hard dri&ve"
#~ msgstr "啟始化硬碟驅動器(&V)"

#~ msgid ""
#~ "This device is already configured.\n"
#~ "Select or enter another device name.\n"
#~ msgstr ""
#~ "此裝置已配置。\n"
#~ "請選擇或輸入另一個裝置名。\n"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "裝置"

#~ msgid "Mount"
#~ msgstr "裝載"

#~ msgid "  Size  "
#~ msgstr "  大小  "

#~ msgid "  Type  "
#~ msgstr "  類型  "

#~ msgid "  File System  "
#~ msgstr "  檔案系統  "

#~ msgid "Region   "
#~ msgstr "區域   "

#~ msgid "Add Dri&ve"
#~ msgstr "添加驅動器(&V)"

#~ msgid "Add Volume Group"
#~ msgstr "添加捲組"

#~ msgid "Partition Plans"
#~ msgstr "分割區計劃"

#~ msgid "Select a drive first."
#~ msgstr "請先選擇一個驅動器。"

#~ msgid "autoyast"
#~ msgstr "autoyast"

#~ msgid "Path to autoyast profile"
#~ msgstr "autoyast 配置檔案路徑"

#~ msgid "Dialog Up"
#~ msgstr "對話方塊上移"

#~ msgid "Dialog Down"
#~ msgstr "對話方塊下移"

#~ msgid "Question Up"
#~ msgstr "問題上移"

#~ msgid "Question Down"
#~ msgstr "問題下移"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "預設值"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路徑"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Proposals"
#~ msgstr "建議"

#~ msgid "Checking XML without validation..."
#~ msgstr "正在檢查沒有驗證的 XML..."

#~ msgid "Reset Confi&guration"
#~ msgstr "重設定配置(&G)"

#, fuzzy
#~ msgid "Write to System"
#~ msgstr "寫入引導槽"

#~ msgid "Configur&e"
#~ msgstr "配置(&E)"

#~ msgid "No modules available in this group."
#~ msgstr "此組中無可用的模組。"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "終止"

